嘩屌，天氣預報條女好似含住我篤精咁報天氣既

你老母就含撚緊我篤精啦

你就含緊我督精喇

你全家就含緊我督精啦

樓主老豆：

可能真係含住篤精
不過一定唔是你果篤

喉嚨痛同含精 都分唔到
想主好極有限

有痰